細數入夜前走有咩好處

鑑於諗極都唔明點解次次都要留守到夜晚
同大家討論下入夜前走有咩好處

1. 記者攝影裝備唔易受強光燈影響 紀錄到狗狗清楚嘅樣
2.鑑於班狗每次都夜晚先行動 中午拎完彩基本可以無損撤退 等有起事上黎都有更多人數可能cover
3.班狗唔會有咁多ot可以claim錢
4.日光日白市民更易支援
5.更多商場開放供發夢人士進入
6.更容易發現狗車&狗狗
7.多人發夢唔容易比某d假發夢人士騎劫行動
8.有更多離開嘅交通選擇

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

所以將來應該要定好一個策略，以撚狗為主，啲狗一上曬裝即將集體後退，要有隊形咁集體後退，會唔會咁樣好啲？

呢d實有 入夜人少左好易被騎劫